求救 有無巴打絲打試過整崩左個牙套

求救!!
我左邊門牙做過杜牙根+全瓷牙套的 都有4年到啦
一直以黎都小心翼翼 都知個牙套唔係好食到力
點知今日真係唔小心飲水過陣 撞到個杯邊 跟住個牙套就係最下面的中間位置崩左d
同埋有少少刮脷
想請教下 有無巴打絲打試過整崩左個牙套 而可以直接磨平個牙套就得?
早排放npl到一個點 我睇過重新整個新牙套都好貴下...

無圖有d難討論
如果好細微好細微 可以試拋光一下整走
但如果會刮脷 要磨返平佢可能要磨走一忽 咁牙齒咬合可能有問題 磨左可能仲衰過唔磨 應該無牙醫肯

可否留tg...